# V3.22.0

::alert
La version 3.22.0 de Dodock est basée sur la version 14 de Frappe  
Une grande partie des changements cités ci-dessous ont été développés par l'équipe de Frappe Technologies et les contributeurs aux logiciels de l'éco-système Frappe/ERPNext  
Le détail des changements publiés dans Dodock est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/releases/v3.22.0)
::

::alert{type=warning}
Cette page n'indique que les nouvelles fonctionnalités les plus importantes pour chaque module.
::

### Blog

- Ajout d'un bouton **Publier** dans les billets de blog  
:point_right: [Frappe](https://github.com/frappe/frappe/pull/20066)


### Gestion des session

- Lorsqu'une session est expirée, les utilisateurs sont désormais redirigés vers la page de connexion au lieu d'avoir un popup de connexion dédié  
:point_right: [Frappe](https://github.com/frappe/frappe/pull/20018)


### Personnalisations

- L'option **Récupérer depuis le champ** a été améliorée pour proposer les options dans un champ de sélection au lieu d'un petit texte  
:point_right: [Frappe](https://github.com/frappe/frappe/pull/20046)
